未來試題

數學題： 89+64

考評局：undefine
教育局：錯！係not exist